{
    "203244667": {
        "wsp_gps_x": 21.2761937,
        "wsp_gps_y": 52.1181104,
        "id_w_czas": "2021-07-08",
        "czas_zdarzenia": "19:50",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "otwocki",
        "gmi_nazwa": "Otwock",
        "mie_nazwa": "Otwock",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w czo\u0142owe",
        "uczestnicy": {
            "237400605": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "237400606": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motocykl inny"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203244667,
        "id_systemu_zr": "110315995"
    },
    "203244670": {
        "wsp_gps_x": 21.7456385,
        "wsp_gps_y": 50.3770271,
        "id_w_czas": "2021-07-08",
        "czas_zdarzenia": "16:31",
        "woj_nazwa": "PODKARPACKIE",
        "pow_nazwa": "kolbuszowski",
        "gmi_nazwa": "Majdan Kr\u00f3lewski",
        "mie_nazwa": "Majdan Kr\u00f3lewski",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w tylne",
        "uczestnicy": {
            "236855539": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy DMC powy\u017cej 3,5 T"
            },
            "236855540": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    },
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203244670,
        "id_systemu_zr": "110316000"
    },
    "203244685": {
        "wsp_gps_x": 19.25925,
        "wsp_gps_y": 50.1926663,
        "id_w_czas": "2021-07-26",
        "czas_zdarzenia": "01:03",
        "woj_nazwa": "\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "Jaworzno",
        "gmi_nazwa": "Jaworzno",
        "mie_nazwa": "Jaworzno",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na drzewo",
        "uczestnicy": {
            "236702837": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203244685,
        "id_systemu_zr": "110342833"
    },
    "203244684": {
        "wsp_gps_x": 23.4050555,
        "wsp_gps_y": 51.3977218,
        "id_w_czas": "2021-07-25",
        "czas_zdarzenia": "20:54",
        "woj_nazwa": "LUBELSKIE",
        "pow_nazwa": "w\u0142odawski",
        "gmi_nazwa": "Ha\u0144sk",
        "mie_nazwa": "Ha\u0144sk Pierwszy",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w czo\u0142owe",
        "uczestnicy": {
            "237110117": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "237110116": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203244684,
        "id_systemu_zr": "110342817"
    },
    "203244686": {
        "wsp_gps_x": 19.4650833,
        "wsp_gps_y": 51.1740826,
        "id_w_czas": "2021-07-25",
        "czas_zdarzenia": "22:50",
        "woj_nazwa": "\u0141\u00d3DZKIE",
        "pow_nazwa": "radomszcza\u0144ski",
        "gmi_nazwa": "Gomunice",
        "mie_nazwa": "S\u0142ostowice",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w tylne",
        "uczestnicy": {
            "237298418": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy DMC powy\u017cej 3,5 T"
            },
            "237298419": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    },
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203244686,
        "id_systemu_zr": "110342836"
    },
    "203244692": {
        "wsp_gps_x": 22.5265271,
        "wsp_gps_y": 53.7556944,
        "id_w_czas": "2021-07-25",
        "czas_zdarzenia": "18:00",
        "woj_nazwa": "WARMI\u0143SKO-MAZURSKIE",
        "pow_nazwa": "e\u0142cki",
        "gmi_nazwa": "Prostki",
        "mie_nazwa": "Wi\u015bniowo E\u0142ckie",
        "opis_zdarzenia": "Inne",
        "uczestnicy": {
            "237181516": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "237181517": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Inny"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203244692,
        "id_systemu_zr": "110342860"
    },
    "203244718": {
        "wsp_gps_x": 20.0382774,
        "wsp_gps_y": 49.4869718,
        "id_w_czas": "2021-07-11",
        "czas_zdarzenia": "10:20",
        "woj_nazwa": "MA\u0141OPOLSKIE",
        "pow_nazwa": "nowotarski",
        "gmi_nazwa": "Nowy Targ",
        "mie_nazwa": "Nowy Targ",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "237328295": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            },
            "237328296": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203244718,
        "id_systemu_zr": "110320598"
    },
    "203244719": {
        "wsp_gps_x": 20.9115,
        "wsp_gps_y": 53.3066666,
        "id_w_czas": "2021-07-11",
        "czas_zdarzenia": "11:37",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "przasnyski",
        "gmi_nazwa": "Chorzele",
        "mie_nazwa": "Opaleniec",
        "opis_zdarzenia": "Inne",
        "uczestnicy": {
            "236922569": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motocykl inny"
            },
            "236922568": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "236922570": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motocykl inny"
            },
            "236922571": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motocykl inny"
            },
            "236922572": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motocykl inny"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203244719,
        "id_systemu_zr": "110320605"
    },
    "203244755": {
        "wsp_gps_x": 21.054752,
        "wsp_gps_y": 52.194641,
        "id_w_czas": "2021-07-22",
        "czas_zdarzenia": "20:26",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "Warszawa",
        "gmi_nazwa": "Warszawa",
        "mie_nazwa": "Warszawa",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "237138105": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Pojazd nieustalony"
            },
            "237138106": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203244755,
        "id_systemu_zr": "110343026"
    },
    "203244749": {
        "wsp_gps_x": 14.5515277,
        "wsp_gps_y": 53.4169437,
        "id_w_czas": "2021-07-24",
        "czas_zdarzenia": "15:14",
        "woj_nazwa": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
        "pow_nazwa": "Szczecin",
        "gmi_nazwa": "Szczecin",
        "mie_nazwa": "Szczecin",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "237280353": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motocykl inny"
            },
            "237280354": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Tramwaj, trolejbus"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203244749,
        "id_systemu_zr": "110342974"
    },
    "203244774": {
        "wsp_gps_x": 22.3655555,
        "wsp_gps_y": 51.9213326,
        "id_w_czas": "2021-07-11",
        "czas_zdarzenia": "15:12",
        "woj_nazwa": "LUBELSKIE",
        "pow_nazwa": "\u0142ukowski",
        "gmi_nazwa": "\u0141uk\u00f3w",
        "mie_nazwa": "\u0141uk\u00f3w",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "236837812": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "236837811": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motocykl inny"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203244774,
        "id_systemu_zr": "110320677"
    },
    "203245407": {
        "wsp_gps_x": 17.0720826,
        "wsp_gps_y": 52.3742215,
        "id_w_czas": "2021-07-09",
        "czas_zdarzenia": "05:46",
        "woj_nazwa": "WIELKOPOLSKIE",
        "pow_nazwa": "pozna\u0144ski",
        "gmi_nazwa": "Swarz\u0119dz",
        "mie_nazwa": "Garby",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w czo\u0142owe",
        "uczestnicy": {
            "237104235": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "237104234": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203245407,
        "id_systemu_zr": "110317642"
    },
    "203245397": {
        "wsp_gps_x": 21.1176104,
        "wsp_gps_y": 51.3958052,
        "id_w_czas": "2021-07-12",
        "czas_zdarzenia": "16:44",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "Radom",
        "gmi_nazwa": "Radom",
        "mie_nazwa": "Radom",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w tylne",
        "uczestnicy": {
            "236922576": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "236922575": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203245397,
        "id_systemu_zr": "110321713"
    },
    "203245405": {
        "wsp_gps_x": 19.4789715,
        "wsp_gps_y": 51.7610555,
        "id_w_czas": "2021-07-08",
        "czas_zdarzenia": "15:14",
        "woj_nazwa": "\u0141\u00d3DZKIE",
        "pow_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "gmi_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "mie_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "236827070": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            },
            "236827071": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203245405,
        "id_systemu_zr": "110317637"
    },
    "203245460": {
        "wsp_gps_x": 15.4914441,
        "wsp_gps_y": 51.9395274,
        "id_w_czas": "2021-07-26",
        "czas_zdarzenia": "09:11",
        "woj_nazwa": "LUBUSKIE",
        "pow_nazwa": "Zielona G\u00f3ra",
        "gmi_nazwa": "Zielona G\u00f3ra",
        "mie_nazwa": "Zielona G\u00f3ra",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w tylne",
        "uczestnicy": {
            "236838821": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Autobus inny"
            },
            "236838820": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203245460,
        "id_systemu_zr": "110343445"
    },
    "203245517": {
        "wsp_gps_x": 15.7616388,
        "wsp_gps_y": 51.3578888,
        "id_w_czas": "2021-07-07",
        "czas_zdarzenia": "11:37",
        "woj_nazwa": "DOLNO\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "boles\u0142awiecki",
        "gmi_nazwa": "Gromadka",
        "mie_nazwa": "Gromadka",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "237380890": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "237380891": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motorower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203245517,
        "id_systemu_zr": "110321866"
    },
    "203245656": {
        "wsp_gps_x": 18.7884163,
        "wsp_gps_y": 54.0948607,
        "id_w_czas": "2021-07-09",
        "czas_zdarzenia": "14:13",
        "woj_nazwa": "POMORSKIE",
        "pow_nazwa": "tczewski",
        "gmi_nazwa": "Tczew",
        "mie_nazwa": "Tczew",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "237058881": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy DMC do 3,5 T"
            },
            "237058882": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203245656,
        "id_systemu_zr": "110318083"
    },
    "203245642": {
        "wsp_gps_x": 22.12033,
        "wsp_gps_y": 50.230652,
        "id_w_czas": "2021-07-07",
        "czas_zdarzenia": "06:59",
        "woj_nazwa": "PODKARPACKIE",
        "pow_nazwa": "rzeszowski",
        "gmi_nazwa": "Soko\u0142\u00f3w Ma\u0142opolski",
        "mie_nazwa": "Soko\u0142\u00f3w Ma\u0142opolski",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na s\u0142up, znak",
        "uczestnicy": {
            "236782747": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203245642,
        "id_systemu_zr": "110322034"
    },
    "203245645": {
        "wsp_gps_x": 15.2871663,
        "wsp_gps_y": 50.9867496,
        "id_w_czas": "2021-07-09",
        "czas_zdarzenia": "13:35",
        "woj_nazwa": "DOLNO\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "luba\u0144ski",
        "gmi_nazwa": "Le\u015bna",
        "mie_nazwa": "\u015awiecie",
        "opis_zdarzenia": "Wywr\u00f3cenie si\u0119 pojazdu",
        "uczestnicy": {
            "237089579": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Na miejscu"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Ci\u0105gnik rolniczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203245645,
        "id_systemu_zr": "110322044"
    },
    "203245804": {
        "wsp_gps_x": 20.3242771,
        "wsp_gps_y": 50.5193882,
        "id_w_czas": "2021-07-09",
        "czas_zdarzenia": "13:10",
        "woj_nazwa": "\u015aWI\u0118TOKRZYSKIE",
        "pow_nazwa": "j\u0119drzejowski",
        "gmi_nazwa": "Wodzis\u0142aw",
        "mie_nazwa": "Niegos\u0142awice",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "237072110": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "237072111": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203245804,
        "id_systemu_zr": "110318283"
    },
    "203245906": {
        "wsp_gps_x": 19.823166,
        "wsp_gps_y": 49.8248882,
        "id_w_czas": "2021-07-26",
        "czas_zdarzenia": "17:19",
        "woj_nazwa": "MA\u0141OPOLSKIE",
        "pow_nazwa": "my\u015blenicki",
        "gmi_nazwa": "Su\u0142kowice",
        "mie_nazwa": "Su\u0142kowice",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "236949325": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "236949324": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203245906,
        "id_systemu_zr": "110344581"
    },
    "203504678": {
        "wsp_gps_x": 21.155,
        "wsp_gps_y": 50.9998607,
        "id_w_czas": "2021-12-15",
        "czas_zdarzenia": "16:22",
        "woj_nazwa": "\u015aWI\u0118TOKRZYSKIE",
        "pow_nazwa": "starachowicki",
        "gmi_nazwa": "Brody",
        "mie_nazwa": "Styk\u00f3w",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "236766606": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203504678,
        "id_systemu_zr": "116680823"
    },
    "203443159": {
        "wsp_gps_x": 20.2595277,
        "wsp_gps_y": 51.7644722,
        "id_w_czas": "2021-06-07",
        "czas_zdarzenia": "15:28",
        "woj_nazwa": "\u0141\u00d3DZKIE",
        "pow_nazwa": "rawski",
        "gmi_nazwa": "Rawa Mazowiecka",
        "mie_nazwa": "Rawa Mazowiecka",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "237262891": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motocykl inny"
            },
            "237262892": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203443159,
        "id_systemu_zr": "110257215"
    },
    "203443154": {
        "wsp_gps_x": 21.7860552,
        "wsp_gps_y": 50.721666,
        "id_w_czas": "2021-06-07",
        "czas_zdarzenia": "16:57",
        "woj_nazwa": "\u015aWI\u0118TOKRZYSKIE",
        "pow_nazwa": "sandomierski",
        "gmi_nazwa": "Dwikozy",
        "mie_nazwa": "Dwikozy",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w tylne",
        "uczestnicy": {
            "237011778": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "237011777": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Na miejscu"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203443154,
        "id_systemu_zr": "110257193"
    },
    "203443157": {
        "wsp_gps_x": 17.05025,
        "wsp_gps_y": 54.6657777,
        "id_w_czas": "2021-06-07",
        "czas_zdarzenia": "16:45",
        "woj_nazwa": "POMORSKIE",
        "pow_nazwa": "s\u0142upski",
        "gmi_nazwa": "Ustka",
        "mie_nazwa": "Rowy",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "237370260": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Inny"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 203443157,
        "id_systemu_zr": "110257206"
    },
    "212192950": {
        "wsp_gps_x": 19.511361,
        "wsp_gps_y": 50.000438,
        "id_w_czas": "2023-11-13",
        "czas_zdarzenia": "10:40",
        "woj_nazwa": "MA\u0141OPOLSKIE",
        "pow_nazwa": "wadowicki",
        "gmi_nazwa": "Spytkowice",
        "mie_nazwa": "Spytkowice",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "252961348": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212192950,
        "id_systemu_zr": "125792752"
    },
    "212185972": {
        "wsp_gps_x": 21.0224993,
        "wsp_gps_y": 52.0672771,
        "id_w_czas": "2023-11-03",
        "czas_zdarzenia": "21:56",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "piaseczy\u0144ski",
        "gmi_nazwa": "Piaseczno",
        "mie_nazwa": "Piaseczno",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            },
            "253055027": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212185972,
        "id_systemu_zr": "125780145"
    },
    "212186004": {
        "wsp_gps_x": 22.1971663,
        "wsp_gps_y": 51.8720271,
        "id_w_czas": "2023-11-02",
        "czas_zdarzenia": "10:24",
        "woj_nazwa": "LUBELSKIE",
        "pow_nazwa": "\u0142ukowski",
        "gmi_nazwa": "Stanin",
        "mie_nazwa": "Stanin",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w tylne",
        "uczestnicy": {
            "252699704": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252699705": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186004,
        "id_systemu_zr": "125777960"
    },
    "212186025": {
        "wsp_gps_x": 17.068666,
        "wsp_gps_y": 51.1368885,
        "id_w_czas": "2023-11-02",
        "czas_zdarzenia": "11:12",
        "woj_nazwa": "DOLNO\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "gmi_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "mie_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "252888691": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252888692": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186025,
        "id_systemu_zr": "125778002"
    },
    "212186257": {
        "wsp_gps_x": 17.1303604,
        "wsp_gps_y": 51.1519166,
        "id_w_czas": "2023-11-03",
        "czas_zdarzenia": "17:26",
        "woj_nazwa": "DOLNO\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "gmi_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "mie_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "252738167": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186257,
        "id_systemu_zr": "125780722"
    },
    "212186245": {
        "wsp_gps_x": 16.6795548,
        "wsp_gps_y": 50.4336107,
        "id_w_czas": "2023-11-02",
        "czas_zdarzenia": "17:14",
        "woj_nazwa": "DOLNO\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "k\u0142odzki",
        "gmi_nazwa": "K\u0142odzko",
        "mie_nazwa": "K\u0142odzko",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na zwierz\u0119",
        "uczestnicy": {
            "252865277": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motocykl inny"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186245,
        "id_systemu_zr": "125778443"
    },
    "212186262": {
        "wsp_gps_x": 15.8234993,
        "wsp_gps_y": 54.0362218,
        "id_w_czas": "2023-11-03",
        "czas_zdarzenia": "18:02",
        "woj_nazwa": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
        "pow_nazwa": "bia\u0142ogardzki",
        "gmi_nazwa": "Karlino",
        "mie_nazwa": "Brak w danych \u017ar\u00f3d\u0142owych",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w czo\u0142owe",
        "uczestnicy": {
            "252761575": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252761576": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186262,
        "id_systemu_zr": "125780736"
    },
    "212186302": {
        "wsp_gps_x": 17.0185826,
        "wsp_gps_y": 51.0769437,
        "id_w_czas": "2023-09-12",
        "czas_zdarzenia": "13:40",
        "woj_nazwa": "DOLNO\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "gmi_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "mie_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            },
            "252851507": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186302,
        "id_systemu_zr": "125780804"
    },
    "212186322": {
        "wsp_gps_x": 19.5659444,
        "wsp_gps_y": 52.4544722,
        "id_w_czas": "2023-11-04",
        "czas_zdarzenia": "09:10",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "p\u0142ocki",
        "gmi_nazwa": "\u0141\u0105ck",
        "mie_nazwa": "Wola \u0141\u0105cka",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w czo\u0142owe",
        "uczestnicy": {
            "252743419": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252743420": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186322,
        "id_systemu_zr": "125780851"
    },
    "212186411": {
        "wsp_gps_x": 21.7833885,
        "wsp_gps_y": 54.0503333,
        "id_w_czas": "2023-11-02",
        "czas_zdarzenia": "15:00",
        "woj_nazwa": "WARMI\u0143SKO-MAZURSKIE",
        "pow_nazwa": "gi\u017cycki",
        "gmi_nazwa": "Gi\u017cycko",
        "mie_nazwa": "Gajewo",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w tylne",
        "uczestnicy": {
            "253093556": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253093557": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186411,
        "id_systemu_zr": "125778791"
    },
    "212186400": {
        "wsp_gps_x": 20.763119,
        "wsp_gps_y": 52.413677,
        "id_w_czas": "2023-11-04",
        "czas_zdarzenia": "15:32",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "legionowski",
        "gmi_nazwa": "Jab\u0142onna",
        "mie_nazwa": "Bo\u017ca Wola",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "253297846": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    },
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko",
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253297845": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    },
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186400,
        "id_systemu_zr": "125781006"
    },
    "212186581": {
        "wsp_gps_x": 22.3441663,
        "wsp_gps_y": 50.7346385,
        "id_w_czas": "2023-11-05",
        "czas_zdarzenia": "20:28",
        "woj_nazwa": "LUBELSKIE",
        "pow_nazwa": "janowski",
        "gmi_nazwa": "Modliborzyce",
        "mie_nazwa": "Modliborzyce",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "253276400": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253276401": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186581,
        "id_systemu_zr": "125781430"
    },
    "212186591": {
        "wsp_gps_x": 20.4697215,
        "wsp_gps_y": 53.7758882,
        "id_w_czas": "2023-11-03",
        "czas_zdarzenia": "18:35",
        "woj_nazwa": "WARMI\u0143SKO-MAZURSKIE",
        "pow_nazwa": "Olsztyn",
        "gmi_nazwa": "Olsztyn",
        "mie_nazwa": "Olsztyn",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            },
            "252743370": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186591,
        "id_systemu_zr": "125778987"
    },
    "212186972": {
        "wsp_gps_x": 19.890583,
        "wsp_gps_y": 50.0809715,
        "id_w_czas": "2023-11-03",
        "czas_zdarzenia": "19:19",
        "woj_nazwa": "MA\u0141OPOLSKIE",
        "pow_nazwa": "Krak\u00f3w",
        "gmi_nazwa": "Krak\u00f3w",
        "mie_nazwa": "Krak\u00f3w",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "252843525": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186972,
        "id_systemu_zr": "125780146"
    },
    "212186938": {
        "wsp_gps_x": 18.9956385,
        "wsp_gps_y": 50.2709437,
        "id_w_czas": "2023-11-03",
        "czas_zdarzenia": "19:01",
        "woj_nazwa": "\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "Katowice",
        "gmi_nazwa": "Katowice",
        "mie_nazwa": "Katowice",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na barier\u0119 ochronn\u0105",
        "uczestnicy": {
            "252656783": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186938,
        "id_systemu_zr": "125780101"
    },
    "212186948": {
        "wsp_gps_x": 20.65475,
        "wsp_gps_y": 50.8924163,
        "id_w_czas": "2023-11-06",
        "czas_zdarzenia": "11:35",
        "woj_nazwa": "\u015aWI\u0118TOKRZYSKIE",
        "pow_nazwa": "Kielce",
        "gmi_nazwa": "Kielce",
        "mie_nazwa": "Kielce",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "252986327": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252986328": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252986329": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186948,
        "id_systemu_zr": "125782224"
    },
    "212186946": {
        "wsp_gps_x": 17.5078611,
        "wsp_gps_y": 51.1843885,
        "id_w_czas": "2023-11-06",
        "czas_zdarzenia": "11:39",
        "woj_nazwa": "DOLNO\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "ole\u015bnicki",
        "gmi_nazwa": "Ole\u015bnica",
        "mie_nazwa": "Ole\u015bnica",
        "opis_zdarzenia": "Wywr\u00f3cenie si\u0119 pojazdu",
        "uczestnicy": {
            "252836503": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    },
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko",
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212186946,
        "id_systemu_zr": "125782222"
    },
    "212187776": {
        "wsp_gps_x": 19.4527777,
        "wsp_gps_y": 51.785333,
        "id_w_czas": "2023-11-09",
        "czas_zdarzenia": "15:18",
        "woj_nazwa": "\u0141\u00d3DZKIE",
        "pow_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "gmi_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "mie_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "253285383": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212187776,
        "id_systemu_zr": "125785746"
    },
    "212187677": {
        "wsp_gps_x": 21.1069166,
        "wsp_gps_y": 51.4843052,
        "id_w_czas": "2023-11-04",
        "czas_zdarzenia": "22:09",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "radomski",
        "gmi_nazwa": "Jedli\u0144sk",
        "mie_nazwa": "Piast\u00f3w",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "252971337": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Na miejscu"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212187677,
        "id_systemu_zr": "125781623"
    },
    "212187680": {
        "wsp_gps_x": 19.8985552,
        "wsp_gps_y": 49.8550277,
        "id_w_czas": "2023-11-05",
        "czas_zdarzenia": "03:50",
        "woj_nazwa": "MA\u0141OPOLSKIE",
        "pow_nazwa": "my\u015blenicki",
        "gmi_nazwa": "My\u015blenice",
        "mie_nazwa": "Jawornik",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na barier\u0119 ochronn\u0105",
        "uczestnicy": {
            "253292708": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko",
                            "Lekko"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212187680,
        "id_systemu_zr": "125781644"
    },
    "212187914": {
        "wsp_gps_x": 17.8041666,
        "wsp_gps_y": 54.4252771,
        "id_w_czas": "2023-11-11",
        "czas_zdarzenia": "15:03",
        "woj_nazwa": "POMORSKIE",
        "pow_nazwa": "l\u0119borski",
        "gmi_nazwa": "Cewice",
        "mie_nazwa": "Bukowina",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na drzewo",
        "uczestnicy": {
            "253198927": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    },
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212187914,
        "id_systemu_zr": "125785970"
    },
    "212188227": {
        "wsp_gps_x": 18.8831937,
        "wsp_gps_y": 49.7411663,
        "id_w_czas": "2023-11-06",
        "czas_zdarzenia": "06:20",
        "woj_nazwa": "\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "cieszy\u0144ski",
        "gmi_nazwa": "Brenna",
        "mie_nazwa": "Brenna",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w czo\u0142owe",
        "uczestnicy": {
            "253117494": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253117495": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253117493": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212188227,
        "id_systemu_zr": "125783643"
    },
    "212188624": {
        "wsp_gps_x": 18.6485274,
        "wsp_gps_y": 54.2693048,
        "id_w_czas": "2023-04-18",
        "czas_zdarzenia": "06:52",
        "woj_nazwa": "POMORSKIE",
        "pow_nazwa": "gda\u0144ski",
        "gmi_nazwa": "Pruszcz Gda\u0144ski",
        "mie_nazwa": "Pruszcz Gda\u0144ski",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "253231484": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253231485": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212188624,
        "id_systemu_zr": "125338448"
    },
    "212188652": {
        "wsp_gps_x": 17.0241382,
        "wsp_gps_y": 51.1128333,
        "id_w_czas": "2023-10-04",
        "czas_zdarzenia": "14:30",
        "woj_nazwa": "DOLNO\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "gmi_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "mie_nazwa": "Wroc\u0142aw",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "253151069": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            },
            "253151070": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212188652,
        "id_systemu_zr": "125784475"
    },
    "212188800": {
        "wsp_gps_x": 21.55875,
        "wsp_gps_y": 51.3594444,
        "id_w_czas": "2023-04-18",
        "czas_zdarzenia": "13:30",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "zwole\u0144ski",
        "gmi_nazwa": "Zwole\u0144",
        "mie_nazwa": "Zwole\u0144",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "253296901": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253296902": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212188800,
        "id_systemu_zr": "125338820"
    },
    "212189872": {
        "wsp_gps_x": 19.1146666,
        "wsp_gps_y": 50.1916385,
        "id_w_czas": "2023-11-07",
        "czas_zdarzenia": "16:05",
        "woj_nazwa": "\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "Mys\u0142owice",
        "gmi_nazwa": "Mys\u0142owice",
        "mie_nazwa": "Mys\u0142owice",
        "opis_zdarzenia": "Wywr\u00f3cenie si\u0119 pojazdu",
        "uczestnicy": {
            "252728592": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motocykl o poj. do 125 cm3 ( do 11 kw/0,1 KW/kg)"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212189872,
        "id_systemu_zr": "125786467"
    },
    "212189913": {
        "wsp_gps_x": 20.0041388,
        "wsp_gps_y": 50.0727493,
        "id_w_czas": "2023-11-07",
        "czas_zdarzenia": "17:45",
        "woj_nazwa": "MA\u0141OPOLSKIE",
        "pow_nazwa": "Krak\u00f3w",
        "gmi_nazwa": "Krak\u00f3w",
        "mie_nazwa": "Krak\u00f3w",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w czo\u0142owe",
        "uczestnicy": {
            "252985049": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            },
            "252988858": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212189913,
        "id_systemu_zr": "125786566"
    },
    "212189898": {
        "wsp_gps_x": 22.0325548,
        "wsp_gps_y": 50.0386663,
        "id_w_czas": "2023-11-07",
        "czas_zdarzenia": "17:12",
        "woj_nazwa": "PODKARPACKIE",
        "pow_nazwa": "Rzesz\u00f3w",
        "gmi_nazwa": "Rzesz\u00f3w",
        "mie_nazwa": "Rzesz\u00f3w",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "253035260": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212189898,
        "id_systemu_zr": "125786537"
    },
    "212190457": {
        "wsp_gps_x": 16.7579444,
        "wsp_gps_y": 52.3457496,
        "id_w_czas": "2023-02-25",
        "czas_zdarzenia": "11:30",
        "woj_nazwa": "WIELKOPOLSKIE",
        "pow_nazwa": "pozna\u0144ski",
        "gmi_nazwa": "Komorniki",
        "mie_nazwa": "G\u0142uchowo",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na barier\u0119 ochronn\u0105",
        "uczestnicy": {
            "252759263": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212190457,
        "id_systemu_zr": "124714141"
    },
    "212190472": {
        "wsp_gps_x": 21.1056666,
        "wsp_gps_y": 52.6888052,
        "id_w_czas": "2023-11-08",
        "czas_zdarzenia": "16:27",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "pu\u0142tuski",
        "gmi_nazwa": "Pu\u0142tusk",
        "mie_nazwa": "Pu\u0142tusk",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w czo\u0142owe",
        "uczestnicy": {
            "253027015": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253027016": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253027017": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    },
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212190472,
        "id_systemu_zr": "125787539"
    },
    "212190853": {
        "wsp_gps_x": 19.6971663,
        "wsp_gps_y": 52.8710271,
        "id_w_czas": "2023-11-11",
        "czas_zdarzenia": "12:33",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "sierpecki",
        "gmi_nazwa": "Sierpc",
        "mie_nazwa": "Sierpc",
        "opis_zdarzenia": "Wywr\u00f3cenie si\u0119 pojazdu",
        "uczestnicy": {
            "252959439": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Motocykl inny"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212190853,
        "id_systemu_zr": "125791304"
    },
    "212190864": {
        "wsp_gps_x": 21.4731104,
        "wsp_gps_y": 50.0679437,
        "id_w_czas": "2023-11-09",
        "czas_zdarzenia": "13:44",
        "woj_nazwa": "PODKARPACKIE",
        "pow_nazwa": "d\u0119bicki",
        "gmi_nazwa": "D\u0119bica",
        "mie_nazwa": "Zawada",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "253180835": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253180836": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212190864,
        "id_systemu_zr": "125788345"
    },
    "212190865": {
        "wsp_gps_x": 21.9679993,
        "wsp_gps_y": 50.0118611,
        "id_w_czas": "2023-11-09",
        "czas_zdarzenia": "13:09",
        "woj_nazwa": "PODKARPACKIE",
        "pow_nazwa": "Rzesz\u00f3w",
        "gmi_nazwa": "Rzesz\u00f3w",
        "mie_nazwa": "Rzesz\u00f3w",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w czo\u0142owe",
        "uczestnicy": {
            "252788348": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252788349": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212190865,
        "id_systemu_zr": "125788353"
    },
    "212191099": {
        "wsp_gps_x": 20.2368885,
        "wsp_gps_y": 52.2294437,
        "id_w_czas": "2023-11-12",
        "czas_zdarzenia": "01:28",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "sochaczewski",
        "gmi_nazwa": "Sochaczew",
        "mie_nazwa": "Sochaczew",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "253340576": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212191099,
        "id_systemu_zr": "125791689"
    },
    "212191100": {
        "wsp_gps_x": 22.035583,
        "wsp_gps_y": 50.5913052,
        "id_w_czas": "2023-11-11",
        "czas_zdarzenia": "23:03",
        "woj_nazwa": "PODKARPACKIE",
        "pow_nazwa": "stalowowolski",
        "gmi_nazwa": "Stalowa Wola",
        "mie_nazwa": "Stalowa Wola",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pojazd unieruchomiony",
        "uczestnicy": {
            "252762609": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko",
                            "Lekko"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212191100,
        "id_systemu_zr": "125791708"
    },
    "212191221": {
        "wsp_gps_x": 18.6079166,
        "wsp_gps_y": 54.3257771,
        "id_w_czas": "2023-11-12",
        "czas_zdarzenia": "14:00",
        "woj_nazwa": "POMORSKIE",
        "pow_nazwa": "Gda\u0144sk",
        "gmi_nazwa": "Gda\u0144sk",
        "mie_nazwa": "Gda\u0144sk",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "253210326": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212191221,
        "id_systemu_zr": "125791884"
    },
    "212191376": {
        "wsp_gps_x": 23.783166,
        "wsp_gps_y": 52.7006388,
        "id_w_czas": "2023-04-20",
        "czas_zdarzenia": "02:00",
        "woj_nazwa": "PODLASKIE",
        "pow_nazwa": "hajnowski",
        "gmi_nazwa": "Bia\u0142owie\u017ca",
        "mie_nazwa": "Pogorzelce",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na drzewo",
        "uczestnicy": {
            "253341833": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko",
                            "Ci\u0119\u017cko",
                            "Ci\u0119\u017cko",
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212191376,
        "id_systemu_zr": "125450321"
    },
    "212191435": {
        "wsp_gps_x": 19.3299437,
        "wsp_gps_y": 52.1966941,
        "id_w_czas": "2023-11-12",
        "czas_zdarzenia": "21:50",
        "woj_nazwa": "\u0141\u00d3DZKIE",
        "pow_nazwa": "kutnowski",
        "gmi_nazwa": "Kutno",
        "mie_nazwa": "Bo\u017ca Wola",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "252865424": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Poci\u0105g"
            },
            "252865423": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212191435,
        "id_systemu_zr": "125792208"
    },
    "212191490": {
        "wsp_gps_x": 19.626416,
        "wsp_gps_y": 53.5454163,
        "id_w_czas": "2023-11-13",
        "czas_zdarzenia": "04:40",
        "woj_nazwa": "WARMI\u0143SKO-MAZURSKIE",
        "pow_nazwa": "i\u0142awski",
        "gmi_nazwa": "I\u0142awa",
        "mie_nazwa": "Dziarn\u00f3wko",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na zwierz\u0119",
        "uczestnicy": {
            "253147845": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212191490,
        "id_systemu_zr": "125792281"
    },
    "212192128": {
        "wsp_gps_x": 22.200812,
        "wsp_gps_y": 49.566604,
        "id_w_czas": "2023-11-09",
        "czas_zdarzenia": "21:55",
        "woj_nazwa": "PODKARPACKIE",
        "pow_nazwa": "sanocki",
        "gmi_nazwa": "Sanok",
        "mie_nazwa": "Sanok",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            },
            "252915341": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212192128,
        "id_systemu_zr": "125793130"
    },
    "212192118": {
        "wsp_gps_x": 21.888583,
        "wsp_gps_y": 52.8046666,
        "id_w_czas": "2023-11-11",
        "czas_zdarzenia": "06:06",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "ostrowski",
        "gmi_nazwa": "Ostr\u00f3w Mazowiecka",
        "mie_nazwa": "Ostr\u00f3w Mazowiecka",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            },
            "253343667": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212192118,
        "id_systemu_zr": "125791136"
    },
    "212192109": {
        "wsp_gps_x": 20.9863885,
        "wsp_gps_y": 49.9986107,
        "id_w_czas": "2023-11-13",
        "czas_zdarzenia": "17:20",
        "woj_nazwa": "MA\u0141OPOLSKIE",
        "pow_nazwa": "Tarn\u00f3w",
        "gmi_nazwa": "Tarn\u00f3w",
        "mie_nazwa": "Tarn\u00f3w",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            },
            "252713321": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212192109,
        "id_systemu_zr": "125793065"
    },
    "212192137": {
        "wsp_gps_x": 18.7388607,
        "wsp_gps_y": 50.1293882,
        "id_w_czas": "2023-11-13",
        "czas_zdarzenia": "16:30",
        "woj_nazwa": "\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "rybnicki",
        "gmi_nazwa": "Czerwionka-Leszczyny",
        "mie_nazwa": "Be\u0142k",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "252980665": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            },
            "252980664": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212192137,
        "id_systemu_zr": "125794109"
    },
    "212192136": {
        "wsp_gps_x": 21.1909441,
        "wsp_gps_y": 49.6856385,
        "id_w_czas": "2023-11-13",
        "czas_zdarzenia": "18:15",
        "woj_nazwa": "MA\u0141OPOLSKIE",
        "pow_nazwa": "gorlicki",
        "gmi_nazwa": "Gorlice",
        "mie_nazwa": "Gorlice",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "253241011": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212192136,
        "id_systemu_zr": "125794102"
    },
    "212196631": {
        "wsp_gps_x": 18.7018611,
        "wsp_gps_y": 50.0489441,
        "id_w_czas": "2023-11-18",
        "czas_zdarzenia": "00:40",
        "woj_nazwa": "\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "\u017bory",
        "gmi_nazwa": "\u017bory",
        "mie_nazwa": "\u017bory",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "252763459": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Rower"
            },
            "252763460": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212196631,
        "id_systemu_zr": "125800496"
    },
    "212196219": {
        "wsp_gps_x": 19.5966107,
        "wsp_gps_y": 51.2165555,
        "id_w_czas": "2023-11-21",
        "czas_zdarzenia": "18:50",
        "woj_nazwa": "\u0141\u00d3DZKIE",
        "pow_nazwa": "piotrkowski",
        "gmi_nazwa": "Gorzkowice",
        "mie_nazwa": "Gorzkowice",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            },
            "252717137": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212196219,
        "id_systemu_zr": "125801466"
    },
    "212196306": {
        "wsp_gps_x": 16.3638888,
        "wsp_gps_y": 50.9252771,
        "id_w_czas": "2023-11-22",
        "czas_zdarzenia": "12:34",
        "woj_nazwa": "DOLNO\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "\u015bwidnicki",
        "gmi_nazwa": "Strzegom",
        "mie_nazwa": "Brak w danych \u017ar\u00f3d\u0142owych",
        "opis_zdarzenia": "Wywr\u00f3cenie si\u0119 pojazdu",
        "uczestnicy": {
            "252966809": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212196306,
        "id_systemu_zr": "125801683"
    },
    "212197029": {
        "wsp_gps_x": 19.4267215,
        "wsp_gps_y": 51.8137222,
        "id_w_czas": "2023-11-20",
        "czas_zdarzenia": "12:15",
        "woj_nazwa": "\u0141\u00d3DZKIE",
        "pow_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "gmi_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "mie_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "252785965": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252785964": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252785963": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212197029,
        "id_systemu_zr": "125801266"
    },
    "212197147": {
        "wsp_gps_x": 14.5250548,
        "wsp_gps_y": 53.4285826,
        "id_w_czas": "2023-11-20",
        "czas_zdarzenia": "11:35",
        "woj_nazwa": "ZACHODNIOPOMORSKIE",
        "pow_nazwa": "Szczecin",
        "gmi_nazwa": "Szczecin",
        "mie_nazwa": "Szczecin",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "252705002": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy DMC powy\u017cej 3,5 T"
            },
            "252705000": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    },
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko",
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252705001": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212197147,
        "id_systemu_zr": "125803338"
    },
    "212198214": {
        "wsp_gps_x": 20.4093055,
        "wsp_gps_y": 50.6006111,
        "id_w_czas": "2023-11-19",
        "czas_zdarzenia": "17:45",
        "woj_nazwa": "\u015aWI\u0118TOKRZYSKIE",
        "pow_nazwa": "j\u0119drzejowski",
        "gmi_nazwa": "Imielno",
        "mie_nazwa": "Dzierszyn",
        "opis_zdarzenia": "Wywr\u00f3cenie si\u0119 pojazdu",
        "uczestnicy": {
            "253268389": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Pojazd nieustalony"
            },
            "253268390": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212198214,
        "id_systemu_zr": "125802517"
    },
    "212198179": {
        "wsp_gps_x": 19.2844441,
        "wsp_gps_y": 50.5862774,
        "id_w_czas": "2023-02-27",
        "czas_zdarzenia": "05:48",
        "woj_nazwa": "\u015aL\u0104SKIE",
        "pow_nazwa": "myszkowski",
        "gmi_nazwa": "Kozieg\u0142owy",
        "mie_nazwa": "Post\u0119p",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "252838806": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    },
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko",
                            "Lekko",
                            "Lekko",
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252838807": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212198179,
        "id_systemu_zr": "124722422"
    },
    "212198996": {
        "wsp_gps_x": 18.647547,
        "wsp_gps_y": 51.025674,
        "id_w_czas": "2023-11-21",
        "czas_zdarzenia": "14:35",
        "woj_nazwa": "OPOLSKIE",
        "pow_nazwa": "oleski",
        "gmi_nazwa": "Rudniki",
        "mie_nazwa": "Jaworzno",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w tylne",
        "uczestnicy": {
            "253243159": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253243161": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253243160": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212198996,
        "id_systemu_zr": "125803788"
    },
    "212200347": {
        "wsp_gps_x": 22.0218048,
        "wsp_gps_y": 53.1112222,
        "id_w_czas": "2023-11-23",
        "czas_zdarzenia": "08:22",
        "woj_nazwa": "PODLASKIE",
        "pow_nazwa": "\u0142om\u017cy\u0144ski",
        "gmi_nazwa": "\u0141om\u017ca",
        "mie_nazwa": "Brak w danych \u017ar\u00f3d\u0142owych",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "253295712": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy DMC powy\u017cej 3,5 T"
            },
            "253295714": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "253295713": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    },
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212200347,
        "id_systemu_zr": "125806287"
    },
    "212200273": {
        "wsp_gps_x": 19.3401941,
        "wsp_gps_y": 51.6566666,
        "id_w_czas": "2023-11-26",
        "czas_zdarzenia": "06:51",
        "woj_nazwa": "\u0141\u00d3DZKIE",
        "pow_nazwa": "pabianicki",
        "gmi_nazwa": "Pabianice",
        "mie_nazwa": "Pabianice",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "252749429": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212200273,
        "id_systemu_zr": "125807835"
    },
    "212200324": {
        "wsp_gps_x": 19.4935552,
        "wsp_gps_y": 51.7471941,
        "id_w_czas": "2023-11-22",
        "czas_zdarzenia": "10:30",
        "woj_nazwa": "\u0141\u00d3DZKIE",
        "pow_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "gmi_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "mie_nazwa": "\u0141\u00f3d\u017a",
        "opis_zdarzenia": "Najechanie na pieszego",
        "uczestnicy": {
            "": {
                "ofiary": {
                    "Pieszy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Nie dotyczy"
            },
            "253008078": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212200324,
        "id_systemu_zr": "125806248"
    },
    "212204809": {
        "wsp_gps_x": 21.6221104,
        "wsp_gps_y": 49.9726937,
        "id_w_czas": "2023-11-28",
        "czas_zdarzenia": "21:38",
        "woj_nazwa": "PODKARPACKIE",
        "pow_nazwa": "ropczycko-s\u0119dziszowski",
        "gmi_nazwa": "Wielopole Skrzy\u0144skie",
        "mie_nazwa": "Wielopole Skrzy\u0144skie",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w czo\u0142owe",
        "uczestnicy": {
            "252656083": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252656082": {
                "ofiary": {
                    "Pasa\u017cer": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    },
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Brak obra\u017ce\u0144"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212204809,
        "id_systemu_zr": "125814015"
    },
    "212204650": {
        "wsp_gps_x": 18.3043888,
        "wsp_gps_y": 52.7852774,
        "id_w_czas": "2023-02-28",
        "czas_zdarzenia": "18:15",
        "woj_nazwa": "KUJAWSKO-POMORSKIE",
        "pow_nazwa": "inowroc\u0142awski",
        "gmi_nazwa": "Inowroc\u0142aw",
        "mie_nazwa": "Jacewo",
        "opis_zdarzenia": "Wywr\u00f3cenie si\u0119 pojazdu",
        "uczestnicy": {
            "252987861": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Ci\u0119\u017cko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212204650,
        "id_systemu_zr": "124767585"
    },
    "212204587": {
        "wsp_gps_x": 21.4991663,
        "wsp_gps_y": 52.5878052,
        "id_w_czas": "2023-11-28",
        "czas_zdarzenia": "09:59",
        "woj_nazwa": "MAZOWIECKIE",
        "pow_nazwa": "wyszkowski",
        "gmi_nazwa": "Wyszk\u00f3w",
        "mie_nazwa": "Skuszew",
        "opis_zdarzenia": "Zderzenie pojazd\u00f3w boczne",
        "uczestnicy": {
            "252924966": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            },
            "252924967": {
                "ofiary": {
                    "Kieruj\u0105cy": {
                        "obrazenia": [
                            "Lekko"
                        ]
                    }
                },
                "opis_pojazdu": "Samoch\u00f3d osobowy"
            }
        },
        "zdarzenie_id": 212204587,
        "id_systemu_zr": "125813468"
    }
}